阿爸要通波仔

如題 今日瑪麗個邊打黎話照到我老豆有條血管塞咗要準備定通波仔 想問下有冇人知道公立醫院點收費 驚負擔唔起

公立應該唔洗錢 淨係收床位同膳食 幾百蚊？

公立醫院都要俾支架錢
除非你係緊急case唔做即死嗰隻
大約兩萬幾一條支架到啦
可以問醫務社工申請錢
不過要拖多幾日，批到錢就會做

唔該哂

住院$120/day
手術唔洗錢
支架要錢 大概幾皮 睇下你用邊隻支架

有兩隻支架可以揀
一隻係普通金屬支架 平d
一隻就藥性支架 貴d
希望uncle身體健康
記住通波仔完開既兩隻薄血藥要準時食同食齊日子
如果另外兩條未需要做通波仔既 即使minor coronary artery disease 醫生都會開aspirin zocor 等等既藥去預防 詳情問問醫生
另外從飲食運動兩方面改變生活習慣
就可以同正常人一樣架喇

唔使客氣
祝uncle早日康復
做完第二日就俾瑪麗趕走